意外懷孕可唔可以claim意外保險？？？

Claim唔claim到400萬

可以
之前游水中過一次招

邊間保險做到？
想買

啲精係泳池啲水度生存
再游入你塊閪度？

老母幫我買
獨生女 老母睇得我好緊
人生好乏味

真嫁？最後有無生佢出黎？
我係咪有少少真心左？

直頭啦仲少少

比老母屌到仆街
我又唔知個肚係邊個

咁都唔關你事 你都唔想架嘛
所以呢啲野有保險好啲

應該係真既我諗
佢咁樣講大話無意思架嘛

啲精蟲好撚古惑㗎！

睇下佢個名先

睇黎都係要改名先得
啲人成日以為我玩野

有少少常識都知冇可能

笑到仆街

呢個係乜撚野膠post嚟

其實幾好笑

認真post
我都唔知當唔當自己仲係處好

你有冇讀bio架傻尻

意外懷孕當然可以claim啦

意外呀嘛

真唔真呀 上次見到條 諗住問路

Sorry
應該開係學術台

我驚有啲保險唔比